咩叫最愛？最愛既感覺係點？

D人話每個人心目中都有個最愛既人，咁你點知佢就係你既最愛？